---
layout: page
title: Die Besatzung
permalink: /besatzung/
---

Hier stellt sich demnächst die wackere Crew vor.

## Kontakt
Wir würden uns freuen, Rückmeldungen oder Ideen für den Podcast und diese Webseite zu bekommen.

In den folgdenden Netzwerken sind wir erreichbar:
* [Friendica](https://nerdica.net/profile/datenprivaten)
